香港經濟，不堪一擊

根本預咗